銀河系最機密電影《Avengers 4》預告只會包含影片前15分鐘內容

今日，出席第76屆金球獎的漫威CEO在接受採訪時明確表示：“我保證關於《復仇者聯盟4》的所有宣傳內容都只包含電影的前15～20分鐘。”這是因為電影中“包含了太多秘密”，需要觀眾親自到影院觀看的那一刻才能揭曉。

正常啦
Captain Marvel套野都未上，冇理由咁快show 佢係avg4既戲份

搵鬼睇咩 而家個個都睇dc架喇

真心希望唔好太多電影畫面
到時入場睇一定好震撼

但係我聽人講驚奇隊長唔會出現喺復仇者聯盟四嘅劇情

我都唔係好知道，但係聽人有咁講過

唔係
會係avg4既主力

連你拍水行俠都知

走呀！快啲走呀！我頂唔到幾耐

上集彩蛋係局長call captain marvel
仲點會唔出現係avg4

ok

你聽邊個講咁把炮？《Avengers 4》導演？

之前睇youtube，唔記得咗邊條片，不過應該係流嘅

玩咩神秘感
睇死套戲實抄
back to the future 2
改撚倒thanos歷史後現代世界歷史變撚晒
咁就明正言順出變種人xmen f4咁

吹到咁大 到時上映唔好睇就...

先知 下期六合彩number幾多

對羅素兄弟好有信用

心

無錯 真係好期待

marvel劇本大籠數埋得幾個組合
先咩撚先知丫
captain marvel我講埋你聽都得
英雄->落難->練功或覺醒->打final boss

雖然佢兩個拍幾套都唔錯，不過d用鏡温子仁勁好多

聽閒有重拍avg1既鏡頭

聞

是旦啦，咪咪又係垃圾爆谷片

溫子仁心目中no.1商業片導演

希望Ironman唔好咁快死，infinity war打得好爽

走啦 我唔想搞大佢呀

導演都唔撐返dc?

無心度 過氣

其實唔出trailer 得唔得 上次個條都夠做

放心 trailer好多畫面都係假

冇錯 應該學下dc sell下親情 講下boss個老母咁或者可以唔洗打就和解 諗起都爽 好睇過真情

但唔會係主力啦
主力實會係元祖四丁友先

監制打畀我話會有喎

係，好似JL咁真係柒到落地核

9up撚

屌，sor囉

你主人babygroot 死撚咗？

MOS
英雄後人 -> 地球落難(養父死埋) -> 練功 -> 打將軍

WW
英雄 -> 流浪戰場 -> 練功 -> 打Ares

Aquaman
英雄 -> 落難陸上世界 -> 練功拎裝備 -> 打OM

JL
英雄s -> 危機 -> 幫大超覺醒 -> 打boss

SS
反英雄s -> 被迫上場做任 -> 做任 -> 打boss

笑撚死

電影劇本嚟嚟去都係咁
起>承>轉>合

你講緊嗰個「組合」係差唔多所有動作片都會有嘅野
Robocop、Die Hard呢啲都可以咁樣斬
冇記錯去到Odyssey咁古老都已經係咁寫

如果有套戲去到落難就完咗, 一定好有戲味

幫隻垃圾DC 狗list 下堆高質DC戲嘅flow 姐

Avengers 3

自膠